26歲男偶像「猥褻騎上70歲阿嬤」！ 壓倒硬上：親我一下…她拼死反抗受重傷

1.媒體來源:

ETtoday新聞雲

2.記者署名:

記者田暐瑋／綜合報導

3.完整新聞標題:

26歲男偶像「猥褻騎上70歲阿嬤」！ 壓倒硬上：親我一下…她拼死反抗受重
傷

4.完整新聞內文:

26歲男偶像「猥褻騎上70歲阿嬤」！ 壓倒硬上：親我一下…她拼死反抗受重傷

記者田暐瑋／綜合報導

日本男星山內大輔年僅26歲，外型帥氣，卻犯下惡劣罪行。今年1月某天凌晨，他闖入一
名70歲阿嬤家中猥褻，騎在對方身上要求親吻，阿嬤死命抵抗，骨盆處骨頭骨折，他隨後
洗劫阿嬤身上錢財逃之夭夭，過程全被監視器拍下，被警方逮捕歸案。

這名70歲阿嬤在餐飲店打工，到了1月26日凌晨才下班回家，正在她進入家門準備上鎖的
瞬間，山內大輔突然衝出闖入，把她壓倒在地，整個人騎在她身上，並猥褻要求：「可以
親我一下嗎？」阿嬤拼死掙扎抵抗，導致骨盆處的骶骨重傷骨折。

▲山內大輔。（圖／翻攝自山內大輔推特）

因為阿嬤不斷反抗，山內大輔最後索性搶走阿嬤包包逃之夭夭，裡面有6萬2000日幣（約1
萬7000元台幣）現金，阿嬤之後急忙向隔壁鄰居求助報警，警方根據附近監視器拍到的內
容鎖定山內大輔身份，11日將山內大輔逮捕歸案。

對此，山內大輔所屬經紀公司表示，這次事件帶給社會極大的困擾，深深致上歉意，而他
也被公司除名，在官方網站中的藝人欄位中已找不到他的名字，他在案發後照常更新社群
網站，似乎並無悔意，消息曝光後引起廣大網友撻伐，認為他對70歲的老人家下手真的是
泯滅人性。

▲山內大輔。（圖／翻攝自山內大輔推特）

5.完整新聞連結 (或短網址):

上定囝

我可以上

屌嬤師

一起share吧

以為印度新聞

驅風師

我獨佔定

定囝有股英氣

個㗎仔都幾癲下...

我可以色

咁靚仔大把女屌啦
做乜鳩

少女唔挫愛啊婆

挫完呀婆仲搶錢
同垃圾popo叫霸王雞一撚樣

可能索咗野

Diulama

少女唔鋤鋤阿婆

是 基佬印

非基師

隱基師

定延很正

外型帥氣？
寫文條友盲人打字？

個樣咁似你鍾意嗰個死tb

米癲拉

真係似喎 差啲以為係同一人

米痴拉